【武漢肺炎】空手道女將曾綺婷 成香港確診運動員第二人

【武漢肺炎】空手道女將曾綺婷 成香港確診運動員第二人

武漢肺炎疫情持續，據報本港21小時內最少增加32宗初步確診個案，其中一人為早前確診的空手道運動員李振豪的港隊隊友，消息指該初步確診者為女將曾綺婷，她回覆本報確認消息，表示正在醫院等待覆檢報告，並報平安指「放心，我一定會身體健康咁出返嚟。」

消息指，一名27歲女子今日（20日）於威爾斯醫院確診，她為空手道運動員李振豪（第172宗個案）隊友，於2月19日至3月14日到法國及奧地利訓練空手道，之後從泰國轉機返港。該患者年齡與女將曾綺婷背景脗合，前日曾綺婷向本報透露，她當時於香港體育學院宿舍隔離，未有病徵，昨日她於社交網站上載於火炭駿洋邨的相片，相信已搬入內隔離。消息指曾綺婷昨日起發燒，今早已退燒，肺部亦沒有花，所有咳嗽及頭痛病徵也沒有。曾綺婷今午再回覆本報，透露初步確診，「是的，我初步確診，等緊第二個報告出，我硬淨一定會無事，放心，我一定會身體健康咁出返嚟。」本報曾就其狀況查詢體院，對方指日內會發新聞稿回應。

昨日起發燒，今早已退燒，肺部亦沒有花

吉人天照，希望係免疫力ko支那病毒

伍超玲有無事

劉慕裳係咪都係空手道？

各位真係要保重！

佢排牙想點🤦‍♂️😷

牙套

肺無花係最重要

grace bb